唔好再信連登屈前線蠢同魯莽既post，和理非入黎睇睇唔該

我自己一直都係前線既，
真心覺得前線人轉數高，唔蠢唔魯莽，
但我同時明點解有人咁樣屈前線、
係源於佢地不了解前線同堆自負而造成。

例如話

1. 成班新手由堆垃圾鐵馬好快就學識三角鐵馬推得郁

2. 明知冷氣軍師接受能力低，由小小事做起，連玩火都揀係路中心求其點著佢俾你地試味，tho玩火以前玩得大過今日既任何一個火

3. 創造左流水式抗爭，我諗呢點作為今次抗爭既最大特點/優勢無人反對right?

4. 去到今時今日，每一次都不斷改良勇武抗爭形式

5. 火魔法。我唔信無練過無夾過配方會做得咁好

有情緒唔代表無理性，打鳩黑社會刀手唔通仲要俾次機會對方？

相反係後面指指點點果班冷氣軍師
又唔係做文宣運輸物資
（ps呢班後排一開始好和理非，而家係tggroup一次見到火魔法就賜酒開心推，唔信你自己入去admin group睇，根本真係做野果班就明升級既作用係邊）

相反就淨係上連登屌前線
一味就將自己腦裡面個幻想強加係前線身上

咩衝動唔識智取、同速龍無分別、路西法效應變惡魔都講得出口
我先唔笑你路西法效應係一個充滿爭議、可信度成疑既實驗歸納

似速龍？你傻撚左？
單係速龍會盲信上頭order,
而我地靠自己現場討論同判斷，
呢點已經決定左前線同速龍完全唔同既結論。

至於乜柒智取咪又係冷氣軍師對自己既吹奏
唔聽冷氣軍師講就＝蠢
但根本大部分冷氣軍師講既野都忽略現場情況、
由於人既心理指指點點時唔可以錯太多搞到會有預言家效應既內容（即係類似啲指指點點既老細）、
而且最大問題係邊有計劃一定可以同完全並唔知己知彼淨係識得睇民意既業餘軍師所講既100%吻合？
但偏偏軍師就覺得自己果套完美無得輸
至於六點鐘叫人散水果班智取撚我提都廢事

最後，唔好再妖魔化、弱智化前線
佢地既珍貴程度同聰明應變既程度
你經歷過14年就明白

我知道好多和理非遷就左勇武，但當左佢地蠢材
但如果你地真係咁諗，只反映你地唔了解勇武
反之，勇武十分了解各位和理非既想法
勇武係來自和理非
但無和理非係來自勇武

一齊加油，你終有一日都會成為前線，唔使再分邊個係和理非定勇武

成日講到班前線一味衝
落過場就知佢地有好多都係有勇有謀
唔係得個衝字

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

我明白前線嘅行動，亦尊重前線嘅行動

但係唔係每個香港人智慧高過人，了解前線做緊乜，為乜咁做，否則嗰啲長輩圖都唔會咁work

前線嘅行動唔可以唔顧及身邊嘅 layman對件事嘅觀感

心理戰係主宰成敗嘅一個好重要因素

依家放火，扑車嘅noise 就黎蓋過左警狗鄉黑劣行

所以真係要三思，配合埋文宣先行動先係上策

我係和理非，一直相信前線決定。

前線做既野係靠佢地當時既判斷
可以事後檢討 而唔係一味屌佢地蠢

真心
做軍師比準確資料前線就好好，始終前線最清楚現場情況，先可以定最適合既策略

勇武由以前俾人割蓆 到而家師奶都明明地點解以武制暴
都係因為不斷有文宣同街站等游說工作向唔明嘅人解話
所以前線做完action好需要由後面嘅人support 向公眾解釋
前線要做嘅就係至少俾文宣知道佢地諗緊乜
文宣再諗點用平民啲嘅說法做公眾教育
咁就有行動又有民意

>>但如果你地真係咁諗，只反映你地唔了解勇武
反之，勇武十分了解各位和理非既想法
勇武係來自和理非
但無和理非係來自勇武
和理非廢中表示折服
唯有返去努力說服自己屋企人

一齊加油

辛苦巴打

推